the last of us 2 套落avengers 就係最尾唔殺thanos

一開始captain虐死
Ironman最尾唔啪手指被thanos斬乜埋

thanos同邊個扑

hulk

Spiderman同deadpool一齊隊草扑野
跟住睇住ironman俾thanos殺
諗住搵thanos報仇 點知放過thanos
Thanos一啪手指就I don’t want to die Mr Stalk

要寬恕呀 ching

Thanos都好慘

一開始唔知邊到走個Thanos既女出黎, 仲要人妖咁既樣
成套野六七成時間都係到睇佢行動
睇佢虐殺ironman, 拳打美國隊長, 仲要睇佢同隻唔知咩外星人交配
然後預告ironman會同美國隊長和好合作, 到時實片係ironman開埸20分鐘就死L左, 同樣同美國隊長既台詞無啦啦變左falcon同佢講
結局美國隊長搵條人妖報仇但又放佢走, 自己就斷埋隻手盾都拎唔撚到, 返到avenger總部得返個廢墟, 成班avenger唔知去晒邊定死晒